想笑 但唔得笑 因為

個放棄樣

嘈過d細路。。

好笑咩

不過好可惜佢鐘意佢表哥

T^T